I really like you, I really, really like you

너와 함께라서 환하게 빛나는 꿈을 꿔 오늘도
With you

💘✊🏼

‎

차가운 바람에 외투가 되어준 너
함께 올려다 본 수놓은 저 별들
마주 본 순간 반짝이는 용기

✊💘。

✊💘

拉

一世WIZ*ONE💘✊🏼

I...think I really like you tho

推

push